雲加永遠都係英超史上其中一位最佳的領隊

唯一不敗奪冠
窮果陣又肯同球隊一齊捱
仲要年年有歐聯打
反而而家燒左咁多錢買人
成績竟然仲比之前差

講真呢幾年隊隊都係咁㗎啦；軍備競賽都係睇你邊個夠錢多，曼城可以洗咁多錢執條後防，利都可以賺完咁大筆轉會費跟住買艾利臣同雲迪克，曼聯每年都加埋億億聲咁買人

不過49000買果D唔少都係名大於實

雲加係有錢都唔識用
唔係冇錢用
細梅沙卡拿卡加埋都過億二

起球場你唔講

世梅跟呀達好勁

另外兩個垃圾係真

但當年全部阿狗都叫 wenger out

當時個個都話想要改變
點知換咗領隊之後仲衰過之前

係
為阿記佢真係仆心仆力

佢management好勁

回塘都勁撚過愛蛇

根本雲爺爺離開係阿記衰落的開始，雲爺爺唔應該走，班主正仆街

見到死獌狗成績咁廢，以為佢俾人ban咗轉會窗啦，點知原來每年keep住大手買人

嗰個美國佬真係好撚仆街

所以班死獌狗真係抵俾人笑

死猁狗以為靠熱血就可以贏到我哋爺爺 笑死

爺爺

美國佬識閪波咩 賺錢佢就勁

wengerball好撚勁架
成班人圍喺人地禁區邊鳩猜
猜到人地失位就鳩傳入去彈彈波博大霧
入波靠運氣，睇個波彈去邊
無視對方後圍質素，唔睇走位防守齋睇反應運氣
負碌得黎勝率高

班阿背叛爺爺

反雲狗不得好死

人係咁，失去左先黎珍惜

因為佢當時輸唔起，成績愈差就愈急住買球星去撐起注意力同知名度
完全冇打算經歷重建一隊波既陣痛，結果佢痛反而係佢，柒足咁多年